慢慢發現之前衰/輸嘅原因

香港人太嘴賤，對同路人把口好撚賤（唔知係咪5毛），之後又有班人跟風
你睇下公海Jj Chan 幾多人叫佢跳
你可以唔認同佢，但有番啲人性，唔該

香港人特性 憎人富貴厭人貧

如果識得出聲前同腦諗下先，應該會團結好多，冇咁易比人分化

一睇就知你未試過俾佢玩殘
第一日話係金鐘跳 全世界去搵佢
佢走到去IFC
出黎一句交代都無
個陣仲要好多義士冒住俾狗咬既風險都要救佢
第二日話係機場
之後圍威喂話搵得返
又係人影都無隻
今日話信唔信我真係跳

你話人把口賤之前有冇了解過來龍去脈呀大愛撚

推
用口前先用腦

首先，我唔係咩大愛撚
第二你叫佢收皮又好，乜柒都好，都唔好叫佢跳啦大佬
第三，我係想你哋小心啲唔好比人帶風向姐，要用多啲腦，唔好把口快過個腦姐

Andy Yung / Andrew JJ Chan ( 下稱 JJ Chan ) 涉嫌多次利用大眾愛心

你知唔知個日幾多手足去？
你知唔知個度有幾多狗？
你知唔知由金鐘撚到政總撚到IFC？

每個手足都係因為個1%可能性，點都去幫
點知係假膠俠消費人地愛心
咁都唔抵屌？手足忙足一日唔係免費又無風險架！

點吖大愛撚
每個人一日就得24小時
我得閒就去下野餐食好野
寶貴時間唔係用黎比人撚既～

利申番，我就黑心閪黎，
玩9人既唔該快啲跳
（但玩9人既人係唔會跳）

咁都叫大愛撚？
你地真係小心比人帶風向啊
叫你地用下個腦就起晒鋼
有好多方法去處理呢件事，其實冷處理都係其中一種

你地一邊屌佢利用人，一邊就係咁回佢

你根本唔知頭唔知路就企係道德高地屌人
D人叫佢快d死唔係無原因

真正輸係長期佔領用盡心力 依家各自心中既種萌芽 自發出席 抗爭到底

唔撚理佢唔得嘅？7/1升左支黑旗試去，知唔知點解帶回響啊？就係因為政府冷處理啊？

唔好理個ON9仔就得
無必要浪費口水係唔重要既人身上

撚有回佢?.?

我叫啲巴絲唔好浪費時間搵佢咋！

你話冷處理你自己又開post

得你明我

我同你講自殺既人真係唔會同你講咁多野
我上司死黨次次自殺救得返
有一次真係救唔到
今次佢知就諗係咪藍絲扮自殺
拎自殺黎玩既人同條仔鬧交嗌生嗌死要佢回心轉意既傻鳩有咩分別

屌鳩緊你地啊，明唔明啊？唔開po你地會明咩

唔好衝出黎柒

樓主你未回應我個起底post

咁你又做過啲咩，繼續嘴賤做到咩？

廣東話嘅問題 下下去到好盡 我都發現香港人普遍到係咁 唯有係講果個對自己友唔好下下地板油 聽果個唔好太玻璃心 諗下人地屌嘅有冇道理先反擊 小不忍則亂大謀

Andy Yung / Andrew JJ Chan ( 下稱 JJ Chan ) 涉嫌多次利用大眾愛心

做咩skip左佢

個po我都睇過，就好似試面巴打講，真正自殺嘅人係唔會出聲，咁你地都知佢假膠，又點解仲要用咁多時間係佢身上呢？

多謝

之前內部搞分化
高叫學聯不代表我拆大台搶咪騎劫分化再分化
當然唔排除係共碟所謂
今日仍有人嘗試大叫學生會不代表香港人
Gphone一出現就大叫騎劫搶光環

我只係想講今次運動嘅目標大家都好清楚，都未成功，就擺咁多焦點係條假膠身上有咩用

你慢慢 sorry 係開完po都唔會理你
話人起曬鋼 你都on9
Andy第一日我好聲好氣提巴絲係假
比人屌9我冷血 又block又盛

請問係邊個完全唔聽人講起曬鋼先？

你條67又知唔知有巴絲為左搵佢比搵仔group點左相？你咁支持害義士既on9人on9行為，你真係好唔冷血人真好

如果你要屌我冷血既go ahead
已經一早講左我係冷血閪

Bye blocked

狼來了

所以我無理到佢

你真係唔撚聽人講個喎，冷處理啊
你除左屌我仲識講啲咩？你如果覺得嘴賤係好有用嘅你咪繼續做

其實個日班理性撚好無辜
好言相勸話佢係新ac黎有可疑
班大愛撚圍屌冷血
失哂理智
而家諗返屌人冷血都係果幾個人

個陣不停推post都係個幾個人
然後我諗乜而家個d圖用電話就整到出黎咩
精美背景+抒情文
咁撚得閒既你
之後我叫我屋企人返歸
條友根本唔會跳

同政府無分別
提出質疑就話你暴徒

同埋，你blocked撚左我都要講，我邊一句支持害義士？

好多人都睇穿左條友假膠，但我開po叫人收口冷處理比人block

去到後面我無理
濫用同情心係極度陰質既做法
萬一以後真係有人跳無人理
佢就係千古罪人

自殺點解新聞唔會報咁多就係因為有人會仿效，咁點解我地唔去試下冷處理

Jj chan點

confirm左係機場果個都係jj chan?

話樓層同出黎話佢會跳樓班人一樣
手法又一樣
好有可能係同一個人

可唔可以講下之前失敗同屌鳩個撚同路人嘅人有咩關係，Get唔到你想表達啲乜

我最嬲係咩呀？
係佢一句出黎交代既說話都無呀

唔好意思
佢唔係同路人

咪踩港啦 全世界都有啲咁嘅人 唔覺得香港特別係咁
相反 一路以嚟嘅社運見到香港人嘅公民質素 連日本人都讚

香港人係直腸直肚 愛恨分明咗啲
睇前線討論就知 但大家都係為件事好

我發夢見到有唔少人企前線
無人知佢乜水係問題

改變！由自己做起

唔好睇少呢個做法 你咁做 你身邊既人會睇到 一個一個令佢地改變

魚革，天琦，堡主，青年新政（我到而家都唔明佢點解要咁講）個時幾撚多人落井下石，但有幾多人又真係清楚件事係點，又有幾多5毛帶風向而做成，一屌完成個香港社運沉左幾多年

我用錯左字眼，但我認為要屌就留啖氣76 77出黎屌
呢啲人冷處理我認為係最好，起碼可以唔再增加模仿自殺呢個風氣